我同你班和理非講呀唔好再阻義士打黑社會

由其是班女，屌你老母，義士俾人用刀斬就淨係係側邊大聲尖叫，到義士捉左一兩個返黎就話夠啦唔好打，打撚斷班仆街隻手就啱啦，至少等佢冇得再拎刀斬人，一係你就幫義士擋刀，咁我就覺得你有資格叫義士唔好打黑社會，如果唔係義士反攻你地就捉住佢地叫人唔好還拖，咁同揀人恰有咩分別?

唔阻，但請小心安全
真係一個都不能少😢😢😢😢😢

呢個真，見到啲人流哂血喊左出黎
但我係tko幫唔到手

光復香港，時代革命。

只講一次 永遠唔可以阻自己友

我冇野講

最好就幫埋手襟低對方

啲女見親男人打交最鐘意左住哂

推 陳雲話過打黑社會唔犯法